請問各位有冇帶過寵物出國？

我喺日本留學 準備好去養隻貂鼠 但諗緊可以有咩方法畢業之後帶埋佢番黎香港
想問問有咩要留意 咩航空公司可以俾帶貂鼠等等

認真問

咁認真的話不如你打哂俾啲airlines問
香港人去日本搭黎搭去都係個幾間公司姐

一個人住好悶

香港可以養架咩

想睇貂鼠圖多啲

你不如問下香港海關比唔比你入口先

搵個日本妹做女友咪唔悶

去外國養寵物，順便留學

想問巴打日本留學貴唔貴？ 一年大概預幾錢左右？

我係絲打

我而加係讀日文 約8萬年半

聽日先帶佢留屋企 但有片

未必比入境
你做好功課先好喎
到時返黎要搵寵物移民公司搞

見有過好似係由美國入香港嘅案例 係寵物托運公司運嘅 好似成功
一定要搵寵物移民公司搞嘅？自己唔得架？

首先要搞清楚你隻野比唔比入香港境先，最好就直接問airline或者agent,你係度問相信無人可以答到你想要既答案

Google 下

之前想帶隻貓番香港 從正途既話 動物進口有一系列程序要搞 詳情你自己上漁農處睇下要點搞啦 始終唔同動物又唔一樣 你方便既話可以打去問 之前個接線哥哥好好 佢整理埋我需要既file email比我

留學都唔建議養寵物
不如等自己安定咗先養啦
無謂累咗隻小動物